［新手］生命守護者-lifeguard

-序

故事，並沒有想像中這麼強大，

說得生死都操作在我手上 。

這個故事，關於一群廢青，憤青，反正乜青都有。

生命守護者 lifeguard

更常見的名稱 救生員或是老救

不知道每一個你，對救生員的看法是什樣？

相信大部份的人，

都覺得救生員上班員只會hea，睡覺，當值玩手機。

不過，並不是所有的救生員都好吃懶做。

總有些救生員，時刻關注池面情況

有什麼突發情況，

以及所有的美女、人妻等等等等．．．．

這個故事所講述的並非救人於水深火熱，而只是

說出救生員/老救的日常事。

希望大家會對這故事感到興趣。

謝謝！

支持 利申依家當緊更做老救